保養期內 wd hdd 無左收據仲有無得維修

隻8 tb hdd 早前無啦啦 彈左警告
而家寫入影片好鬼慢
保養期內 wd hdd 無左收據仲有無得維修？
可唔可以分享下流程
google 左無答案

理論上無
可以打電話去香港代理問

我 用佢個官網查就show 左我仲有半年先過期

我都估唔到wd 咁廢 兩年半就出事

係唔係無單就唔會幫手維修？

喊左

呢家買hdd 唔知可以買咩牌子，呢排死左兩隻 死雞

無乜邊個好，wd 我上次用10tb ，落雨整濕了死了，好在保養期內，連單copy,盒，線寄去外國，佢1個星期就換了寄返全新既俾我。

郵費200幾元

應該係。佢唔會維修，只會一換一，你最好backup d 野先，之後用佢個wd software (for mac) 或者window check hard disk 的功能洗了隻hdd，你睇下會不會無事，我有經驗，mac read唔到，在window read到但話隻hdd有問題，修復功能後就在mac read 返，但都要backup

wd網有個online 電話，外國既，你打去。

我都想一換一 隻hdd 係香港買 匯訊 張單掉左
有無有巴有類似情況 話流程係點

wd check 仲有無保 有既rma去換

多數代理唔駛單
你check到隻硬碟係乜代理保就得

但係只會一換一
唔會保data

直接拎去廠換? 有得1換1就好好

香港行貨?
係既就查查係邊間代理既貨
上代理搞
唔記得就通常去硬碟廠RMA個網.佢會話你聽係邊間代理既貨
或者
你自己打去SYNNEX,XANDER,VST三間問問,睇下係邊個既貨

水貨就去RMA網填FORM.有指示叫你點搞
記得要寄既話係要好佢.要搵個硬紙皮盒再加大量填充物.唔係就咁寄過去
有D廠會有圖話你聽乜野叫合規格既PACKING

若果係VST貨,你係工商區都可以係VST要求RMA俾VST,但係一樣要PACK好隻硬碟

3-4年前搞過一次,我唔係工商區,佢個快遞商話收50蚊服務費來回.
等左三四日已經派過隻俾我

或者其實最簡單
首先睇睇硬碟面有無SYNNEX既LABLE
有既話唔駛搞咁多野

去SYNNEX做保養
不過依間撚屌野有機會借故話你無單唔肯保

類似右下角果隻鐳射LABLE

我係行貨,但無果張鐳射LABLE, 係唔係都可以換

即係第間代理

你自己去查查vst,xander吧

好簡單,俾個HARDDISK SN send個email去就得

外置定內置?

或者可以查查原廠果個網

有時hongkong查唔到
要區域做china

內置

我搵到

下一步要點做?

拎去佢到換

我SEND左電郵俾佢地, 咁應該係等佢黎收抑或自己拎去廠?

確認左邊間代理就去邊間搞保養

就係咁簡單